[晏飛路殺阿人] 利物浦 對 阿仙奴 4

一點半開波

慢撚到

狼
再次證明我利係弱隊

慢

我有野share
等多三分鐘

收皮啦,等你都完場

有人開左啦